出貓明明只係扣3分,點解周星星要扣夠5分?

仲要重測見家長

馬德鐘扣50分都無出聲啦

出貓都唔用腦 你話抵唔抵扣多兩分

佢係扣人50分

我都想知
明明miss求到情話俾多次機會
仲要扣多2分

周星馳7大不可思議迷題之一

唔係釘埋牌咩

陳刀仔比侯賽因捉到偷雞夠唔換牌啦

講下講仲扣得多分左

一直都想問

2500萬果鋪夠唔變4仔係都要挑戰變隻10次得一兩次變到嘅3仔